連仔入一入嚟！有冇考慮開個 叫春台

一齊叫下春

感情台算唔算係叫春台？

我都係9up下

即係感情台

完

屌我真係垃圾食屎狗嚟

次次都係咁on9